自己打飛機都係用自己對男人手打點解唔算GAY?

如果坐時光機返去搵到以前嘅自己幫自己打飛機算唔算GAY?

冇眼神接觸唔算

蒙住眼搞GAY唔算搞GAY?

我含射你is ok

隻手只係工具
我身心都全神貫注望緊套咸片女主角
幻想同代入緊男優係我自己
唔通你唔係？

男人捉住條女隻手幫我打J算唔算gay

如果知道就係gay，其他情況不知者不罪

有j算唔算係gay?
因為異性戀應該對女性身體渴求而對男性身體無渴求,甚至有負面情緒
竟然容許一條男性生殖器官同自己一齊生活,唔係gay係咩??

偽娘？